大家都係網紅，人地台灣館長，香港达狗

兩舊垃圾

達狗D死忠去撚晒邊呀

睇下人地唔見幾多錢都走出黎抗紅媒

睇下香港個個，大事大非到咁都出個無稜兩可既ig

負皮講兩句

高下立見

俾啲時間達哥
佢關注緊

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

最後呢？

其實館長都係垃圾不過係今次懸崖勒馬 同大J一樣

至少人地肯表態，肯道歉，唔會施施縮縮

一直關注事件
請尊重，謝謝！

網乜鳩紅

撐錯韓國瑜

大是大非面前，中文系反而不如草莽

一句講哂
負心多是讀書人

達寇

恐從直播界消失！館長撐反紅媒遊行損失上億 嘆：我做錯什麼

但下場慘過大 J 好多